我幫 "願榮光" 改咗少少歌詞...

我覺得歌詞入面有幾句比較負面比較自憐
所以想改一改:

何以 這土地 咁撚好
誰卻 令我們 極憤怒
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 我不怕
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

you like?

Like
Dislike

0.5/10
做多左 下次努力

1/10
有心但多舊魚

戇尻

屌你哋洗唔洗dislike得咁快呀5分鐘22個dislike, 一個like都冇

你唔撚係覺得自己改得好撚好呀嘛?

唔好怨人 自己反省下點解先

樓主假膠想呃負評

我念在你竟然知道邊個係 Hulkenberg 大家都係F1 fans 我忍你

誰卻 令我地 極憤怒

我地岩音過我們

侮辱國歌法，拉

你係咪五音不全呀 ?

點解你地要負評我?

我係真心覺得音樂歌詞係要發揮振奮嘅作用, 而唔係負面自憐

改完衰過唔改

自舔傷口有用嗎?

加粗口就振奮？
你中文拎u?

屌 唔好影衰F1 fans啦
你咁撚柒同低質 走開啲好唔好

呢個名我由舊登已經開始用緊
你可以企開少少, 唔該

改得好好 推

咪撚推啦屌

唔好侮辱自己

收返埋啦